playstation network退款

佢自動幫我續咗一年
我跟住佢嘅指示，㩒 申請退款
之後彈去另一個page叫我㩒 聯絡我們
點知㩒完又返去 申請退款 個page,
無限loop
所以要點先可以refund
thx

Cut單糾紛 怒火刀客 血洗 _ _

pish

利申 係第一次refund

要拎住部ps4出街隨時ready退款

要扣㩒入去「用電子郵件跟我們聯絡」
我上個月都係比佢自動續左，然後搵餐懞先退到。

屌我都係咁
佢以家自動扣錢幫你續約好仆街

有得set唔自己續約
依家啲公司好仆街
一開波就set你自動續約

呢樣唔係ps4
一出就有咩
我一四年已經咁
btw 取消自動續期係psplus果個位到
利申 機都賣左三年

係 好賤

直接打去講

我前兩日都俾office360試用完自動續約
window首次登入要打信用卡no.根本係想伏鳩你

有就好耐